大家得閒既幫手落街做文宣唔該

街上邊文宣開始少
大家幫手做
出一分力

我覺得 一個人踏出嚟會比較難
一齊做就會充滿勇氣
有冇人有興趣一齊

我荃葵青區都ok

推

係真，我搵緊圖呢幾日派，中坑同事話我地文宣比612真係少左好多，想要多啲資訊性既文宣

去Tg有文宣公屋
街頭文宣一定要密密做
打破同溫層

推撚爆佢
同溫層效應呀記住

有冇link? 冇入group

今次唔輸得 5年前已經輸左獲金